角唔角呢個復活節假好撚悶？

以前小學好鍾意朝早睇卡通片
宜家冇乜性趣睇

角？

覺牙屌你老母

早晨牙gap仔

等緊食下午茶喇

g

睇左FF8了 其他冇乜性趣

岩岩先醒=.=

真廢青

Gap皇去call g

你放假刀吾訓耐d

我都冇去邊道挽牙

去打交囉

不了 He笠水

蒲精

艾榮挽玩具比我睇

唔上進 仲訓到咁晏

好想踢波

帶埋女去踢

去call g啦

好懷疑你是雞蟲

要陪佢睇boss bb

辣殺

呢個post到底

點